盛智文: 酒吧或需要隨時關門 希望警方不要在蘭桂坊使用催淚彈

【Now新聞台】網上有人發起萬聖節當晚在維園至中環一帶集會及遊行，警方提醒店舖需要時提早關門。蘭桂坊協會主席盛智文預計，萬聖節生意會大減兩至三成，又希望警方不要在蘭桂坊使用催淚彈。

過往每年萬聖節 蘭桂坊處處見到「嘩鬼」裝飾，今年布置顯得冷清 很多餐廳減少掛裝飾品。有市民說近月的夜生活大為減少，萬聖節當晚都不會外出慶祝，

因應網上發起 萬聖節夜晚舉行「化妝面具派對」，由維園遊行至蘭桂坊，蘭桂坊協會主席盛智文表示，所有餐廳及酒吧或需要隨時關門，預料生意大減。盛智文希望，警方不會在蘭桂坊使用催淚彈。

警方已提醒店舖有需要時提早關門，以配合警方行動。而警方周四下午開始，在中區蘭桂坊一帶分階段封路，介乎雲咸街與威靈頓街的德己立街、士丹利街、蘭桂坊、榮華里、和安里等，會因應情況分階段封閉。

而與往年不同是，近禮賓府一帶的上亞厘畢道與下亞厘畢道亦會封閉。

攬炒經濟！yeah

唔用催淚彈 用布袋彈

盛智文你不如聽日出去LKF幫手擋住班仆街，咁咪唔會有事囉

終於燒到條仆街

popo大人鍾意放就放
唔到你呢啲鬼佬說三道四

警察執行公務唔使你教！

盛智文咁都仲要奶

呀sir做野唔洗你教 再嘈射到你變佛地魔

唔止tg
仲有藍色水

藍水做裝飾賀萬聖節

好似毛漢咁即時變藍，藍加藍變黃

佛地魔唔會怕水魔法

縮左幾個月

好希望佢d鋪明天中晒tg, 水炮車。

支持警察執行蒙面法!

推

聽日射到佢變阿凡達

外國勢力干預警政

盛智文教大家用火魔法

外國勢力教警察做嘢？

學我地 喺LKF派水

感覺嗰晚好易出意外

叫佢開個魔法陣咪得

記得好似以前有篇報導 話佢去大陸 人地叫佢行外國人通道 佢話自己有回鄉證係中國人 有冇人記得呢篇報導

We got it

狗:唔洗你教

黑警繼續搞，實延續到平安夜，元旦，各大型活動包括渣馬

真。萬聖節 大量黑警裝扮

盛智文咁鐘意扮鬼扮馬
今次唔洗化妝啦

燒埋身先出聲

驚就唔好做生意。pepe做野唔洗你教。

正 對家又自動收皮

手足睇路 當晚一定好多鬼 真係對家鬼

外國勢力收皮啦

要用武製亂
黑警想點就點

有冇記錯佢好似有去撐警大會？

盛智文沒受過警務人員訓練，沒資格指指點點

驚人踩人 環境太窄

唔用tg咪肉搏
蝦佬win格鬥大賽

去去武器走

8 時關門
TG恭候

聽日幾點維園等

催淚彈煙霧瀰漫咁幾有萬聖節氣氛，遲d水炮車慶潑水節，各樣砲彈慶新年，聖誕點慶祝好呢

催淚蘭

唔記得
佢奶得勁過好多香港人
想嘔
提提大家佢仲係老懵董「完結香港基金」既成員

佛地魔咁撚勁都要求班死差佬

順便收埋班港豬皮

每次係fb見到d死港女post埋d搏屌party相就好燥

免費shisha

以黑警嘅邏輯，到時見到成街都係CIA，一定出tg

真心唔明點解佢OP被人逼走仲肯繼續奶

撐警盛智文

遮打花園等 0830

普通街道用就無問題？

藍桂坊

佢地真係放tg你唔好撚再賣啲酒呀

警告你班黑警 聽日唔射番30粒以上 無資格見人

上少少就係迎賓館

咁近行

用水炮車

唔關自己事就無問題
藍絲典型心態

我都去lkf買杯野飲，可惜比狗狗攔住

藍絲心態：你地食又唔係我飲 點解唔賣

佛地魔

維園咁遠未行到已經比人圍捕同包

咁又係 聽日見

犯哂蒙面法 一定要放！ 有tg飄下咪仲有鬼節feel

佢中國公民黎

放心，你講咗就一定會放

美軍都一齊飲靚酒食TG啦

睇你班商家佬仲點做生意

直升機螢光粉 扮落雪

撐警架喎！！怕乜撚野tg

呀盛爺唔係支持黑警咩
人地幫你「維持秩序」呀
班黑警做野洗你教呀

啊哇呾喀呾啦（Avada Kedavra）

笑左

[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

又幾創新wor，香港終於落雪啦，帶定d紫外光燈先

從未試過咁期待萬聖節

萬聖節 中環 9pm 面具狂歡派對
幫推 幫spread

我見到既係四周都係烈酒

一啲好易著火既烈酒

你當佢佛地魔咩

萬聖全城 下水禮

啲狗邊識聽人話㗎

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一定好多 Bryan Problem

終於到條仆街

仆街盛智文 唔係撐狗撐得好開心咩

係真
佢放棄左加拿大國籍
入左中國藉
去過成都想搞第二個蘭桂坊不過衰左
條友雖然奶共但係因為op被689炒左冇得做主席同佢有私怨

放題

popo do thing no need you teach ! Me want to use water car, blow ar?

支持港鐵封站

蘭桂坊應該好多cocktail

笑到仆街，老蘭好多雞尾酒

名酒溝催淚煙 新口味

好人好者怕乜

tg同水砲放題

112 維園見

你咁有錢 不如租架水砲車 噴射Bloody Mary 狂歡

30000 左輪齊發賀新年

cosplay佛地魔同popo打啦

正

哦，乜原來有地方黑狗可以唔用催淚彈？

收皮啦盛智文

popo乘機去捉靚女咋嘛？

佢仲話
Don’t protest there. Protest somewhere else.

呢件光頭鳩撐警最大聲 又揸支那護照

佢無左加籍, 依家係真真正正中國香港人, 黑警仲會驚打錯外國人?

奶共奶得咁開心

水炮車啲水同cocktail一樣樣,唔駛驚

又多女 又要ot
你話d popo 忍唔忍到呀嗱

如果酒吧落晒閘，無晒遊客， 就行去附近先，唔好散，亦唔好留

當酒吧再開門，又再聚過

Blue Gin Delight:

見到戒嚴梗係返屋企啦

條仆街出賣海洋公園

政府庫房大撚把錢起大白象，年年枱底送錢反強國

海洋公園唔夠錢，可以由全港納稅人同馬會補貼
洗撚將香港海洋公園變身強國境外公園

疾疾護法現身

ok到時報警 非法集會-蒙面 攬炒

Wanna see

用實彈再嘈

攬炒

你話唔放就唔放咪好冇面

老蘭非法集會

驚到

剛剛聽李慧玲節目，原來美國在港商會反對香港民主與人權法案。

自私嘅商家佬
做年青人生意，但永遠企喺建制嗰邊
唔好再去 LKF 消費

散仔級: 邊條蛋散敢教我做野?

啊哇呾喀呾啦！

全部香港商家佬黎

講咗好耐

嗰晚1900前全部收鋪一定安全，仲有聖誕，除夕，農曆年都係呀！

Popo做嘢洗你教

嗰到全部cia指揮官，射死哂佢地

He told the protesters to protest somewhere else, and don’t protest in LKF. Seems to me that he treasure the revenue of the place more than what is happening in the society. He could have used his fame to straight up tell the police to get the fuck out of there to prevent unnecessary attacks.

笑死人咩，盛智文⋯⋯

以為攞幾個剎人犯都有既打飛機勳章，
就當自己係嘉道理勳爵，對香港咁有貢獻？

你只係攞左香港Id同護照，出賣香港人既鬼佬商人咋

connect鬼佬 刻不容緩

全人Cosplay阿凡達

有tg仲好feel。煙霧彌漫，鬼影幢幢

同場特飲：藍威寶雞尾酒

佛地魔係咪唔知之前中環tg放題

LKF已經奶過野

好，咁出水炮車囉

收到

大家嗰晚全力攬炒

驚啊

狗:trick or tg

op都取消埋 集中火力LKF

大家記得唔好戴面具扮鬼呀
一陣扮到同去果度玩既人一樣就唔好啦
popo點捉呀 捉錯左外國人就唔好啦

佢會唔會繼毛漢之後

唔怪之得警犬咁驚打中環啦，隨時又柒出國際

盡情捉d死港女入新屋嶺

發洩完唔好搞我地d女義士

教我去去武器走ok?

全盛時期的佛地魔可否三萬警犬

射個摧淚彈上酒吧二樓，隨時空投玻璃樽好似落雨咁

放埋煙先好氣氛呀
一係放藍色水
大家扮阿凡達

萬聖節支持矇面法

盛智文你個仆街

啲外國人幾杯落肚就開始HIGH
俾POPO見到，本來無事都一定開波啦

特區護照，其實咪又係CNO? 係大陸住幾多年都冇永久居留權，去外國人地海關經常誤會China passport問你要visa

受過英國殖民既印度佬識玩，兩面討好，食晒兩家茶禮，

佢？
呢條地主商家佬，咪又一條類似何志平爛頭卒，食自己就有

咁聽日一定要去喇

海洋公園去唔到 咁我一定去蘭桂芳架啦

鳩叫OMGGGGGGGG 果班abc慘了

alxxx akaba!!!!

Push.

tg cocktail （香港 期間限定）

封中環地鐵，續個搜袋，吖笨？
我帶個吸血豬嘴，魔鬼三义，桃木劍驅魔，⋯得唔得呀？

仲有唔好唔記得，擺重兵係中聯辦

popo: 你正在參與一場非法集結
鬼佬: ??????

唔用吹淚彈 用水炮車

//盛智文希望，警方不會在蘭桂坊使用催淚彈。//

黑警做野唔洗你教！
保護你乍！

佛地魔係咪作反??

聽日千其唔好人踩人

建議盛智文出黎擋差狗

我想去玩去un啊屌

你盛智文算得d咩
林大總統黑警大軍鐘意顏射你都得

派真 cocktail

星期六，維園見！

[歡迎討論] 攬炒巴話11.2要100萬人！！開始全民文宣未？

想走飲下酒都唔得啦
點知班生滋蓄幾時衝出黎發癲

If we burn, you burn with us

最好尻拉哂啲外國佬同搵野食港豬

清楚明白

啲煙無毒架 怕咩姐

聽日洗唔洗gear

變藍精靈

差佬扑幾下頭，射幾發布袋彈，噴埋藍色水，個個都唔駛化妝就去得Halloween Party.

蘭桂坊 奶共 之父

你是否忘記自己真正嘅身份？

LFK當然係要派酒

明天去老蘭睇打了
做睇打師

lkf bye~~

盛智文：去去武器走！

攬炒！！

狗狗聽你講都圾on

攬炒 \YES/

再嘈就水炮車侍候LKF

Gogogo

黨鐵已經幫手攬炒

藍水冇毒㗎 試吓啦 仲要免費

阿Sir做嘢唔使你教！

雞尾酒

警方射你係保護你

夜晚9點封中環站

自由國度出世仲做藍絲
蝕到入肉都抵你死架

let's get wet

好! 讓黑警將lfk完全摧毀! 為攬炒昨出一份力量!

經濟制裁

搞錯呀
警察保護緊你地仲話佢

條友係成都 有個成都蘭桂方

水炮車剷上去LKF

佢地每放一粒，就代表為泛民區議會選舉拉50票

最好蘇豪同蘭桂芳一帶都比黑警封晒

燒埋啲到依家都仲係掛住溝仔溝女平行世界嘅死蒲精叫佢地食屎啦

呢個人似乎指點緊明路大家行
佢怕嘅你就應該照做

哩句真

實大把女被人拉

盛智文屎眼塞tg未

希望聽日搞到藍屍

講英文班狗聽得明咩

警察黎到大把嘢玩
到時又有煙霧效果又有shisha又有按摩又有光影表演
隨時玩埋水舞間
咁都唔滿意？

LKF TG Night

保護你地咋

一係就用橡膠子彈

Good idea

萬聖節有煙先有Feel

射完變黃絲

班狗想顏射鬼妹好耐

［十點］鳩叫喇

係就好啦！有外援幫我哋拖。

放TG先有煙霧，好有氣氛

就憑呢句 聽晚一定去蘭桂芳happy together

2 3成？
我目標係10成喎

支持警察射TG同藍色水射鳩老蘭
繼續樹敵啦，仆街黑警

咁撚on9

放條撚tg咩
聽晚中環封站封9點

酒吧好多雞尾酒

抵撚死

話唔定噴橙色呢 話晒Halloween吖嘛 popo都想過節㗎

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

陪下毛漢cosplay 阿凡達

唔放班垃圾唔敢埋身 黑警懦夫黎
睇佢地包到連證都冇埋就知

正常人都唔會果陣搞事啦，係驚警犬來搗亂啫

佛地魔你收啦，人地啊蛇做嘢使你教?

多謝又提供方向

萬聖節生意會大減兩至三成

我驚係得番兩至三成

佢買咗成條蘭桂坊

垃圾光頭鬼佬
唔係好撚撐政府嫁咩

咁有萬聖節氣氛益左你啦
仲唔叩頭謝恩？

竟然唔支持警察?

老散黑警: 酒吧必需關門 警方希望在蘭桂坊盡情使用催淚彈

出實彈

水炮車都唔錯

點解你可以咁撚痴線

烏鴉口

用去去武器走咪得

佢地唔識聽英文梳

push

香港警察
帶動攬炒

仲要係洋腸

聽講蘭桂坊有2樣多，外國人多，富二代多我都想睇下放完彈第日林鄭要點謝罪

拉哂班女

盛智文簡直痴心妄想

佢100％共狗

___________________________________
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第四章，入去留名推下啦。

警方已提醒店舖有需要時提早關門
叫酒吧提早閂門

黑警一向鳩射，佢彩你都on9

今晚我就醉到仆街

（已醉）

爆晒玻璃機會大啲

冇成條嘅 9成幾咁囉
佢有名叫 蘭桂芳之父

撐警要員

射擊邪惡聖誕老人
Shot bad-Santas

我讚成放，個盛生係藍，有D鬼佬平行空閪，唔比佢地身受其害，根本唔知痛

Popo:今晚拉晒班港女鬼妹

唔聽話派人係你間鋪賣毒品

露奶都唔掂

11.2 維園見

11.24留港投票

LKF大部分老闆係深藍

冇客咪關門囉

LKF基本上係掘頭路，好伏

想飲tg cocktail

底死！
奶共猶太狗！
LKF之父自死其果+累街坊。
快快dq佢個主席位？
做行政會成員，好快比美帝制裁。

好似會出水炮車喎

盛生係勁嘅就落場企吓 唔好淨打文
反正雨革你都落過去幾次啦

恐怖份子做嘢唔洗你教

哩班有啲有會cum警

光頭佬仲發緊夢！黑警唔俾啲顏色藍絲，佢地唔識醒！

搬D冰擺係條街度
一射藍色水就有blue ice飲

死鬼佬 外國勢力咁多嗲 又想勾引警嫂
支持popo射到佢地仆街

當popo搞完伊斯蘭後再搞埋猶太人既話會點？

第日飲藍色催淚酒

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

呢條撚樣自認中国人

食左TG就會話番自己係-猶太人架啦

今晚仲要霸場飲酒 其他人冇委任證唔比入場

我地係唔係應該都要去LKF

岩咖啦
我覺得除左今晚
平時係港島開火既時候
大家都可以閃上lkf
等班有錢人 鬼佬
同埋啲平行時空撚感受下

LKF 黑警夜
諗起佢地會亂黎就興奮
大家記住唔好帶gear 果度好難走
全部人Halloween 裝去撚狗就岩
可以connect埋d鬼佬去撚狗就最好

水炮車夠唔夠力上斜路呀

一定會用啦

有咩事去問黑警港共啦
我地唔會收手嫁啦

催淚酒

LKF飲完酒，好多玻璃樽喎，我地幫佢回收啦

裝滿水好撚重

岩ar~

放...老閪都放
警民同樂日呀嘛

盛智文你收皮,唔好以我地唔知你立場

清真寺都可以噴兩發藍水
蘭桂坊都唔爭在啦

你叫佢唔放佢地就越會放
希望佢地唔好射咗啲tg去酒吧入面啦

攬炒經濟學